##### HIT
- Topik pertemuan pendampingan kurang jelas/spesifik
	- Menentukan topik (mata kuliah matematika)
- Gengsi blm akrab sama pendamping
- Online kurang kondusif

##### Seminar IT
- Faktor teknis; target orang;

##### Cocuit
- ide, karena deadline lebih batas | pergantian menjadi full content creator
- miskom group
- kurang rapat
- koordinasi antar anggota
- pergantian ketua

##### Lomba
- proker 2x -> cuti grup
- compfest proposal tidak sampai selesai
	- div baru atau renovasi untuk lomba
- tidak menentu pengumuman kemdikbud


##### HMP
- BPH saling tukar info
- Komunikasi terlalu minim, 
- peraturan, adrt
- jobdesc di awal,
- pemberian tugas, kurang deskriptif mengenai tugas
- tugas keseharian kurang tau
- diberikan kegiatan sehari - hari
- update info ke grup
- makrab

- krng menggantikan, slowres
- Jobdesc